孔丘個廢老都識講啦

或曰：「以德報怨，何如？」
子曰：「何以報德？以直報怨，以德報德。」

有啲禽唔係人可以感化到

孔子係抗爭界始祖

六藝 勇武派文人
平民教育 文宣戰 擊潰貴族教學
遊歷各國 be water 被篤灰 繼續努力
收𡃁 弟子喺各國做官 兄弟爬山